[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1102)

正評贏大錢

slow 慢 超慢

fast

屌你老母

刷啊

極慢

Slow

Ccccc

東京好撚廢

東京 ng try try

-5c

比多4c

東京贏立即睇東京熱打丁

跟

東京手球都冇事

呢位清係咪捕撚住個1001長期準備開post 有晒template

Same road

食角好味好味

食左c 屌

札幌 我要求唔多 入佢老味臭閪一粒就ok

我想去北海道

比角啦屌你老母日本狗

痴撚線省到手無手球都算
角都食撚埋

下場先

你有啲唔開心了

快d連c

第一個留言 可以引用直接copy topic開新post gaa

客NG LA 東京廢到

東京唔goal就我完

即場想買札幌乜乜乜

6c

東京應該學三箭。。。 8x幾分鐘先入一粒 無仇報

刷啊 屌你日本仔
Btw 現場好大雨 會唔會唔刷角

0.5/1 入10蚊支持下

東京絕殺未

比番號一齊

6cccc

東京刷角啦

奸巴爹!!!!!!!

Ccccccccc

東京入波啦

繼續刷

-4c

-3c

Dllm 球證又黑走12碼

比多2c

0-0硬了

東京入波下次去吉原屌女

差2c算係咩2c

掃

次次角球都吹 點連c 屌

買左細波收硬
入多3千冇入球先

現代求其og 又好 黑一球都好 兩邊同我入一粒

講真 要d運

球證影響賽果

Feel到了 78分鐘0:1札幌

札幌刷多4c 比你贏1粒

邊隊伍

東京 75前入波

拓海奸巴嗲 拓海奸巴嗲

隊伍 block

9.5 3.幾好吸引

買左6.5/7.5就唔好入啦
好易反輸

仆街東京入波未呀屌

支持

Fc東京手球唔俾

FEEL 到東京要入波了

7c

東京輸左去啦

町田入多球啦

不了 北海道會入

7cccc

7

已入手no goal

手快打多咗隻字對唔住

Ccccccc

東京會戰勝歸來

Ok

0.5/1B

比多2c 頭先半大當無數

-2

6.5cashed

屌 一上水就針

No goal 點睇

我8.5

唔好刷c住！

即刻開套東京熱支持下先

日假絕殺有d驚

東京呢場開到2球我改名做爛牙

小妹買咩輸咩

球證我屌你

9.5b

無仇報系列 今季日假大把

要左咩

可否連C

都就啦

咁你買咗咩

垃圾球證炸咗北海道仲要唔判12碼

7.5

通常一入手東京就入波

唔入no goal 喇都係 太假

刷多3c即刻扶阿婆過馬路

10000%

東京攻得好落力

0.5/1b

No goal 果啲冷靜 日假最後10分鐘好癲

比多c

男人老狗小乜妹

想jump 1.5b

癲條撚咩
依場0-0硬

播播會歌先

支持你 我京會連入兩球

場波悶撚到

東京我要搖撚

增持1.5b 驚閪咩

東京你不如唔好叫東京啦 你索性叫條廢柴啦你

快刷c

刷角有回報 快啲刷啦

0-0波膽準備收錢

-1c

入注1.5b 好似會好提神

東京東京 大家don’t驚

想聽

屌 差d有c 解咩圍

8c cashed

8c?

8c

7.5b cashed !!!!!!!

8cccc

燈

-1c -2goal

羅巴thx 8.5b cashed

-2c

直覺話我知8c, 完， 角細可以試下

1.5b 係時候喇

羅巴

咪就係
你點做首都架
如果咁都贏唔到
不如將北海道改做首都算啦

Thx

町田入多球啦屌那星

姐係18c 完啦

8c完ok?

北海道上呀

9c 完ok?

北海道入一球

0-0上呀

Thanks 羅巴

最憎角細 成撚日頂到吐血

東京入啦屌

不了

10c完ok?

快入球show

差兩個

再增持1.5b

10.5s 收息

今鋪10C完了

北海道可以gel定

入多注1.5b 先

GEL你老咪

堅料85' 1:0

東京點都有一球即場盤仲開緊東京讓

爽
角大 細波 冇入球
今鋪fatfat

入未呀東京我屌你老母閪

無可能兩場都冇波入！！！！！！！

煩

會唔會無入球呢

町田澤維亞 3-0 讚岐烏冬

町町3 0

我町！

7.5B FINALLY!!!

打丁丁

智巴 讓主

町田

町町町

町正氣

即場0.5/1

不了 買左下盤

但東京1.5b...

唔洗表演屎眼食烏東

東京一係贏波 一係解散 我屌你老母

買唔切-1 呀 智巴
再跟

東京NEXT GOAL OK?

豬持

町町錫晒你

3:0

過關得東京隊野無3粒

買大波個場唔開
其他開晒

再增持了 高水

覺得東京會有12m
之後就1:0

丁田分球比東京啦

dllm 唔係0:0 完呀

仆街札幌縮想守1分

咪係

b?s? 買s不如買00波強

屌屌佢!我再車佢FG主勝

-1c....

客隊守和 要買主GOAL了

北海道+1

東京 北海道是但屌一粒啦

跳船算，0.5/1大補飛

又0:0

差2c

東京開即埸真係

No Goal 收息波了要

東京有10c我扮東京叫

3倍入手

點都有1粒掛？

9c 8.5b低水cashed

9c

9.5要了

B啦

痴線町田30
東京仲未入波

-1C

差1c

仲有10min 博一博10.5B

俾多一c我幫阿婆

東京仲唔換人

多謝小星星幫手

有 放心

10.5真係有FEEL

東京入波 成世淨係睇日本av

札幌 快入

0.5/1 s穩撚到

適逢今日母親節 東京可否入一球呢？？？？？

札幌入我過埋去拍

打個和算 唔追了 各位加油

cashed

東京入波啦屌

入左No Goal 1700$
仲有幾耐波

町田正氣到
唔小心手多買東京大波

個戶口壞左呀

有片商揾你先得架

有冇巴買左水原2.5b

屌 俾東京害死

10分鐘

東京入波食全格 抽1個巴打派100

me

中一

LM

gchi

蔚山 慶南求其比多球啦屌

Lm

Me

屌 會唔會爆一粒

希望得！

我了

lm

閪京閪多唔入波，兩隊一齊俾狗屌

每3分鐘增持0.5/1 b

我出錢

準備入了

封左盤係咪有12M

針足一個下晝

HOPE

東京的街角可以入1球嗎

小注玩下10.5b

買左大波無買角 針左

入完比人追和都deal

東京食撚屎喇

札幌

東京成撚個摩納哥緊

東京醒喇 入波喇

東京同西鑽一撚樣

咁咪會1:0

入球大細 星期日 6 FC東京 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
大 [0.5/1 球] @ 4.50 $
要了

東京入波 淨入睇日本av

9角完場plz

北海道要絕殺了

刷多2c 收多700

北海道cashedd yet

10c -1c

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC呀

我要扶阿婆

無

夠膽俾多兩角

蛋蛋

北海道快撚D入!!!

東京比多角啦

仲有冇可能入到2粒

主入一粒就夠

批准！

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC呀

東京刷多角

東京入波呀！！！

各位巴打
東京1:0絕殺好無

快入波

G chi

唔好!

ok

算 唔增持了 心淡

似2:1 1:0 2:0

0:0 cashed

絕殺佢老母

好

東京

東京絕殺之前先比多一角

又冰封角

比多1c!!!

次次串埋韓國波 韓仔就會玩野
今次唔串就兩面都正氣

Approved

買十蚊大都唔開？

好呀

屌. 比D C黎

入喇京仔

東京入波 即開套東京熱j下

求其一邊please!!!

2日日職輸左好撚多

收息波

乖啦
8.5B都食到
無理由1:0都冇掛

無入球收息了

屌岩岩爆一角 破我今日個處

日假 害死人

真係0:0 咁老套？

下盤gel

diu落底啦東京

10C

10角了

我8.5b

痴撚線有冇波入

東京比多一角就入波

差拿鐵真心勁
D視野

10角達陣

連C 唔該

10c

1月北海道唔理喇

都倉賢

比多cc

球彩台達囝講緊波?

求東京絕殺plz

星巴 10.5s 收硬息

無波入踢黎做咩

9.5b cashed

東京絕殺ok?

No Goal 收息 開心

0:0波蛋cashed

窿你阿媽咩窿窿

屌丫，最尾啊婆黎wor

下盤紅毛泥

東京比球黎

東京ng pls

好在町田生性

AGGER

我母親話東京會入波慶祝母親節

啱呀

東京絕殺 扮東京叫

0.5/1b jump

東京絕殺啊屌!!!!!

入波呀屌你

-1goal
東京還我心願

全部角開出黎都foul

東京絕殺我扮東京熱叫

東京熱OK?

一開角又吹 東京有機了 球證幫曬手

C呀 比多一C 黎

完場未

Super啦似係

東京jump

反手唔會成功

買大丫那

仲未呀

角大收返

差一注10.5b

10.5b未cash

屌呀，自己噠Q都俾角

糕啦東京唔該

無入球goallll

比多C

係場上沖緊

22個人都搞唔到1球

究竟係呢90分鐘搞咩黎

差d客入

CCCCCCCCCCCC呀

東京 入波呀屌你

以後日假玩角算屌

東京龍門咁勁做咩

屌
龍門打唔出界

東京絕殺

補幾多？

踢落底線啦屌你

東京要絕殺了

是但一隊絕殺啦

2邊D龍咁勁做咩
開大啦

札幌你應承過會贏東京一粒架

你明唔明加埋西鑽180分鐘都冇波入係咩心情

我要C咋

真係0:0 收息波

個奧利華拉廢撚到

入啦屌

有撚

東京ng

是但一粒啦

入佢老母閪啦

10.5B jump

我要角阿

我想要多一角

北海道絕殺劇本！！演員埋位！！

和波不如唔好踼啦 on99

到底兩面老母個閪係咪真係咁難入

屌你老母 奧利華拉 射乜鳩嘢

0:0

0-0

睇住馬會班呀叔哭喪好爽

0:0ft

東京 針

Ft

補幾多分鐘呀

真係0:0 屌你老母

咁都撲到，痴撚線

星巴真係收到息 反底了

0:0踢黎把撚咩

屌.... 兩場下盤一場輸全一場贏半

0-0了

兩邊ft 了

半格cashed

屌 慶洲開唔到大

針了

咁都無波入...

比舍C都唔得, 咁乞兒 抵2隊仆街失分

好彩7.5b 高水 level到 ng果注

Allin咗0.5/1 跳樓弓弓

完了吧

先屌東京老母
再屌自己手殘

呢個仆街琴晚屌完西無力咁

屌你老母 奧利華拉 浪費咗幾多chances

東京針

個龍門都痴撚線
死角都撲到

2邊啲龍上哂身

0:0踢黎做乜

FC Tokyo 好波

收錢 2.88

垃圾人哋打少過 半場都杯唔刑

叮田好波

1球都冇 仲夠膽話唔係假

2邊D龍食屎
斷1關

日職0:0 死全家

Jumped

買咩都輸

東京真係ON99 最尾都仲係後場猜

大斬博一博啦屌

東京ng先上路

都係三賤最正氣

得返7k jumppppp

Blacklist 東京

負數

今晚莫斯科100%

屌10角完

日假係用嚟做善事

屌，睇漏左
長追緊烏冬對家

三箭冠軍了

G CHI

兩隊正氣波 super

好在有町田！ 3:0 輕鬆win 有冇人一齊買咗

今既凌晨玩ng殺佢老母

你老母唔係里昂比人黑鳩咗 戰績100%

買咗盤 買唔切讓主

ifc 天台 jumped

大把

都win

日職終於有得收錢

冇問題啦 唔出啲點大入

起身屌波了

恭喜

幾$

0:0 屌你老味 感動 今朝輸到含 翻生了

黑12碼，對面龍門又上身
痴線

主盤

恭喜巴打

好彩補左no goal 淨贏注町田

你今日好旺

6:30
超人有無人要

仲要炸咗一球

火車頭贏點解會咁高水既
3.x倍

暫時ok

今日日假衝動半大黨第一回失敗 下次贏返

日韓假真係要超小注唔可以買太多

無入球黨

逼害半大
好彩岩岩重鎚左角球回本 打個和

今日啲[black]黑[/black]運唔錯 有無人想跟首期重心系列

😹事後收埋啦屌你老母

唔緊要仲有個本喺度就可以返生

繼續撐美巴

差啲睇唔到黑字

有韓職, 聽日先有錢收WO

想要莫斯科3x1 不過驚火車出軌

跟實u ok?

本$2000

決定跟實巴打平注 發達

一齊上船啦巴打

超人迪加船有冇人要

幾時再有波

今晚紐倫堡對杜塞

又要蝕左半格比林巴

1900 有場 100%
想G再講

平注慢慢羊啦可能係慢嘅不過至少 穩陣啲 我都仲-緊5k

咪扮一鋪OK?

莫斯科100%

只信一舖100%

要柯煙了

事後又唔派 冇人想知

拎D錢同你老母執藥

莫C科果種廢唔係一般既廢

屌那星，戶口得番200

一鋪呢 買左車啦？

3.15 賠率有啲高有啲淆底

收到風 jump左

林巴對平半下盤有一種愛嘅堅持

事後風氣

2隊都莫斯科WO, 唔係100% 呀?

200%

打和啦

打和

今日下盤細波日

荷乙附加賽係升班定咩黎

有冇巴打睇好迪加客盤

升班

人生已完

....

轟出去

你個名

一野轟出去...

9萬

琴日買半大就 fat fat

留下了英雄故事

點解成日要咁對我

不gay 一陣轉玩半細?

去借 再黎這

差少少

去緊啦

巴打係閒錢定all in....

轉玩超人

唔好借錢賭

憂患見骨氣

有冇人一陣玩畜生

報紙都fing埋出去all in

旺

我都覺要轉玩半細

仲有幾多本

Fdly

本來本多都唔一定終勝

平注玩啦 做乜allin....

安曼4倍幾

橙咁就90000

rich

六點半 主盤 點睇？

月巴系列

不要買安曼

5.2 果陣已經知要in 但點解唔 all in

不了 廢隊

俄假準備6點半左右買 唔出了

NEC上次比人炒4:0喎

派？ lm

何B 2場又半大全大

買就會輸唔買就會贏
同西鑽一樣

邊有早知 平注勿allin

又乞

重新出發

點解而家咁多事後飛

CLS 咁就9皮

今晚無時間賭

等美巴啦，事後唔理了

屌我200蚊注都豬到2千 真係好廢

型囉

26k 上50k
依家27k 上呀手足 3000一注

超人迪加上場紅牌之前一路壓住主隊踢

全部都係單頭 ？

唔鐘意過關

係喎 上場安曼炒40

其實超人想唔想升班？

18:30 主晉ok?

好掛住呢張

6：30
半0：1 0：2 1：2

等美巴救我

好似見過呢條飛好q多次

點睇630果場

半場入球大細 星期日 10 迪加史卓普 (主) 對 泰斯達 (客)
大 [1.5 球] @ 1.90 $500

$500.00

繼續半大

無新野啦 跟住就無再一條飛贏咁多

屌
我都想買

唔撚明點解次次泡狗波都要咁撚耐
垃圾狗會

買啦

堅持

仆街今日已經輸咗2k半大系列 好想繼續玩 靠買盤平返條數

安曼+1 想去馬

安曼今晚仲要受讓 係咩事

輸左東京半大 好彩角大追返

派錢

好波 跟左你條過關 輸少DD

唔會半大今日贏3k 應該

巴打如果和波嘅話迪加係咪都晉級

咪就係
佢上次炒人4:0
今場仲要受讓

輸一兩球都照晉， 冇得估

驚假波就咪撚開囉 咁大間狗會 乜都柒過人

玩*

無啦啦收到呢個Email，信得過。。。？

噢 次回合

主場都只係開平手
作客點會唔受讓?

100% 信得過 恭喜

安曼輸一兩球都晉
睇好輸波晉級

今晚小注安曼試試佢先

今日輸2k 點追數呀一晚

結餘： 696.4

跟星星

些路迪 格流 大波

Ok mark定 睇尾盤正路al煙

邊個再出事後輸足一世 無人識你 無人會同你分享你嘅快樂架撚屌 有料就事前

今朝抽個2個$100 派咗了 今晚再努力

好想要迪加上盤

1830 點算好
超人-1

個D傻閪報喜不報憂

祝佢地輸到含家拎

迪加-1 救得一個得一個 大注d

好耐無聽過呢句

-1盤都仲要超低水
買大啲啦下

得返100點起機

好低水喎超人-1

穩囉代表 應該係

安曼主其他17倍 場波超鬼

出面讓到一球球半

食硬？

唔知呀 比里昂害死 唔敢再買啦

半一以上嘅上盤係比狗屌的

1.68比狗屌？

讓1球或以上D盤真係好難玩
買半大算啦

依隊仆街專打假波

又迪加

我都係100，屌

等美斯巴打救

屌足全場波 贏個時可能收得半格 隊波唔爭氣比下盤入到又要叫cup 頂心頂肺

1830 半大

今日迪加100000%啦

try try

呢句真 嗌都嗌到無心機

客隊死守都食得屎 1.9搏唔過

$10

買完gel 得啦姐係

荷蘭波會識守咩

荷乙守波

外圍初盤1/1.5落飛，馬會1球。同甘美奧次前一樣

客隊攻力都唔弱 讓球下盤

點解馬會要做一球咁著數

有伏 都唔知迪加想唔升班

美神今晚玩唔玩幼幼馬

引主 然後安曼炒多個0:4

最後會點

分分鐘兩隊都唔想升 和波

主隊要贏幾多粒先晉級

乜唔係講緊迪加對泰斯達咩？

睇錯

可唔可以如果唔想show 金額就刪好少少?

不要衝出來__.......

我咁樣買大家點睇
研究下呀

全世界都半大
梗係買半細啦
頂住45分鐘就收錢

____

半一買完要扑暈自己等完場

馬會都轉埋1/1.5了

1900有埸100000000%
想知，我用呢埸翻身

迪加史卓普[-1/-1.5]
落到1球球半

有人講左喇

無人研究下？

主其他17倍落到12.5

屌

超人落左1/1.5 代表咩

屌左 半大 1.85 $300 求羊

除咗第一場可以度下 其他全skip
跟美神買馬更好

應該係我轟左佢落去
（買左$20 ）

我有出事前

咁我自己買啦

大多你廿蚊

海外馬好難買 我覺得 騎練都唔熟

假波內定主其他

超人上場紅左都追兩粒喎

手足黎喎

567都唔過十倍

喜伯年 [0] @1.85

已入手半大全大 各$500

好 gun

我有出事前都唔可以分享快樂呀

再嚟

應該唔係講你

唔諗啦，要輸就輸埋最後200

佢贏左都係豬得失波 上場可惜
但g持愛隊

啱啱東京1.5b...

放張事前係到先

支持佢

.....唔好提啦

謝拉特下年先教流浪?

其實我都有出事前

男朋友注

起身發現同星星半大同路...屌....

Btw似樣

馬會竟然高水過外圍

讓1/1.5得1.83

跟左

邊場

又黎阿婆波？

跟左3000

不如買大波好過

美巴繼續？

頭先嗰幾場日假

齊齊win

買多次半大好過

yes.....針哂

上次係下半場先nba

有冇同路

28k上50k

喜伯 3000 1.85（0）
結剩：25,000

半一全五

今晚諗住賭三場
中曬呢三場
仲要同路

總入球7+無人要？

狗會重心燈水推介對家
皮已收

1000$

超人迪加跌到

超人仲落緊飛 是咪要去到-1.5/-2？

收左錢喇 $1000

煞科戰旺主場

要超人盤定 3.5大 ？

夠膽轉埋盤去-1.5/2 要硬你對家

有冇計過如果買6串22收幾多?

拜仁主場輸1:4

要盤不如要大

Psg0:2

咁要3.5大了

今季有幾多隊首回炒完人
次回比人反cup?

搏兩隊鬥攻 都唔好博贏三球

我靜係知我6串7會收6xxx 依家dump緊春

火車頭超強陣 唔買走寶

兩球姐

2-4000

而家講實輕鬆 自己買個隊要淨勝兩球絕非易事

睇錯咗唔好意思

鑽研緊一套睇盤方法 今日中左注6串20
想知再講

得罪講句
買6串20根本戇鳩
20條3串1
你呢啲賠率俾人中到3關又回唔到本既
一定係買6串7/6串22比較好

講事實姐咁佢係讓1/1.5嘛

中6關 收5倍 真係ON99

希望一齊贏

純粹鑽研緊方法 所以細細地10$注 點知又比我中曬
我dum緊春

cash out完1200蚊重新起機

安曼對家盤點睇 主埸不敗

奈梅亨呢隊仆街

Cash out完買通常會豬

買佢贏波出局

鹿斯巴達雖然讓1/1.5但都唔錯喎

今日買左尼8關 繼續層馬會 信就跟

咁大獲 我同佢同曬路

yes

我cash out 10K 跟住連輸6場
真係唔好唔信邪

有冇啡格波提供

agger 一cash out 就黑到仆街

有無 俄超 全半大既 同路? 整條過關試試

俄假平均派彩時間要等幾耐

風流波其實好難預計

有啲人又話一定要cash out 先會贏錢

波落得太多飛多數冇好野

上星期cash out 6000輸返5000,尋日2000推兩場再cash out 6000

買得迪加上盤 不如買半主仲好啦

1830 有冇半大船?

半大恐懼症患者想要1830半細

睇下星巴上船未

1830半大 開船

唔睇好迪加
一球球半盤通常開下盤

真

我skip 呢場盤

630半大鐵達尼啟航

對咗

英超最後一場揾食波
買晒Big6波膽: $10注 主/和/客其他 再加3:3
6隊買晒加埋$240
睇波等收錢

我應該都skip 讓咁深好傷身 屌波屌到攰

全部垃圾

等高手出水算

1830 半細 下盤 與眾為敵

Bill gor

利讓太深

費撚
利物浦怕佢會留力

上面穩過下面

yes 夜啲仲有波 睇啱先落注

sick ball ! !

準備小注信泰斯達屌打超人了

格拉斯哥流浪

落到咁唔買

我預計好快會見到 迪加比人打到訓落地下啲gif圖

悶和一場

屌你老母東京

之後追和爆氣圖

屌，東京個場半大，屌撚到我累

等收米

我

澳博係都要開到下盤76水

客勝2比1準備

真係要？

決定小注試試佢

個個唔信超人正氣

銀河唯一的秘密

迪加得番1.77

1.77開到好撚深

半大開船了

半3-0 4-0

往死裏打

要半大，不過係俾人打

買下半大算

鐵達尼超人

荷乙半大了

其實迪加唔差 上次打少個都3-2 度

迪加早買早享受 遲買汁少幾舊

半大黨出沒

-1睇波

半大船已上

好感動
見到咁多大sir加持

半大大船

迪加大炒屎達召集處

希望大家唔駛jump

客場紅左個都追兩粒
返到主場仲唔炒你咩
不過冇買

報到

打死都唔買呢場

試條4x1

羅斯托夫無得買 布撚無盤 痴撚線狗會

針啦

有冇買左下盤既巴打

半0：1 0：2 1：2搏大霧

咁低水唔買了

半大jump得

智蛇=終極半大黨

半大針 仲未入

半大

真 炒唔炒唔敢講 不過主W 應該穩嘅 希望無燈到大家

5:3 波強點睇?

入未

報

GCHI

我冇買呢場 我會搵個好時間post 超人張圖

單

1001

Jump